去了香港就覺得香港生活水平很高，大陸無法比

// ptmm90楼主 主楼
2016/1/15 14:00:24 评论 87浏览 11539

去了香港， 覺得香港生活水平很高，大陸無法比

雖然大陸也發展不錯， 但是香港生活水平明顯高啊。 吃的用的， 都比大陸高一個檔次。 很多東西大陸買不到。

香港的小飯館味道也不錯， 食材和用的油明顯是好的。 大陸小飯店簡直無法入口，一吃就知道是地溝油做的。

而且香港服務很好， 人的素質高，治安很好。 覺得社會很和諧。

每次通過海關進入內地， 就覺得無法忍受，臟亂差， 內地人的那個眼神非常可怕，那眼神一看就是受欺負，受壓迫的沒有自由的人的眼神。
//

自動轉做正體中文先
間唔中了解下鄰國嘅民情，發現大部分普羅大眾都嚮往本國嘅美好生活。但我地嘅特衰政府同賣港人士，就仆哂去學大陸啲衰野

（雖然d comment 都有好多人屌港燦 ）

其實可能好多強國人都咁諗
但夠膽開po 講的又有幾多個？

大陸而家民族主義好強

打飛機就咪拎埋支那比喇